<resources>
    <!-- ACTIONS AND BOTTOM NAVIGATION MENU -->
    <string name="action_settings">Configuración</string>
    <string name="home">Inicio</string>
    <string name="location">Ubicación</string>
    <string name="diagnostic">Diagnóstico</string>
    <string name="historic">Histórico</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="homeButtonDescription">Este botón da acceso al apartado home</string>
    <string name="locationButtonDescription">Este botón da acceso al apartado de localización</string>
    <string name="healthButtonDescription">Este botón da acceso al apartado de diagnóstico</string>
    <string name="historicButtonDescription">Este botón da acceso al apartado de historial</string>
    <string name="profileButtonDescription">Este botón da acceso al apartado de perfil de usuario</string>

    <!--AUTHENTICATION ACTIVITY -->
    <string name="app_name">brainyCar</string>
    <string name="welcomeSubtitle">Empieza a sacar partido \na tu OBD</string>
    <string name="welcome">¡Bienvenido!</string>
    <string name="loginButtonDescription">Este botón permite al usuario autenticarse con google</string>
    <string name="roadPictureDescription">Imagen de fondo de la pantalla de inicio, contiene una carretera con árboles a los lados</string>

    <!--ONBOARDING SLIDES-->
    <string name="eula_title">Términos y condiciones</string>
    <string name="eula_desc">LEA ESTE CONTRATO DE LICENCIA DE APLICACIÓN PARA MÓVIL DE ATodoGas
        («CONTRATO») DETENIDAMENTE PARA COMPRENDER SUS DERECHOS Y OBLIGACIONES.\n\n

        ESTE ES UN CONTRATO ENTRE USTED Y ATodoGas.  EL ACCESO O USO DEL SOFTWARE DE APLICACIÓN
        DISTRIBUIDO POR ATodoGas PARA USAR EN DISPOSITIVOS ANDROID («SOFTWARE DE APLICACIÓN») ESTÁ
        EXPRESAMENTE CONDICIONADO A LA ACEPTACIÓN DE LOS TÉRMINOS DE ESTE CONTRATO.  AL UTILIZAR EL
        SOFTWARE DE APLICACIÓN, USTED DECLARA QUE ES APTO PARA FIRMAR UN CONTRATO SEGÚN LAS LEYES DE
        SU JURISDICCIÓN Y ACEPTA RESPETAR LOS TÉRMINOS DE ESTE CONTRATO.\n\n

        Usted acepta este Contrato
        en su nombre y en nombre de otras personas que accedan o usen el
        Software de aplicación en el dispositivo que posea o controle y que ejecute legalmente la
        versión aplicable de Android OS («dispositivo»). Usted es responsable del uso de su Software
        de aplicación por parte de otras personas y de su cumplimiento de los términos de este
        Contrato.\n\n

        Este contrato se aplica a cualquier al Software de aplicación y a los parches,
        actualizaciones, mejoras o nuevas versiones del mismo.\n\n

        <b>1. CONCESIÓN DE LICENCIA</b>\n

        Sujeto a los términos de este Contrato, ATodoGas le concede el derecho no exclusivo,
        intransferible, no comercial y limitado para utilizar el Software de aplicación únicamente
        en el dispositivo. Sus derechos de uso de versiones anteriores del Software de aplicación
        que no sean la versión actual del Software de aplicación terminan tan pronto como pueda
        recibir o disponer de la versión más actual del Software de aplicación instalado en el
        dispositivo.\n

        Todos los derechos de uso del Software de aplicación se conceden bajo licencia solamente,
        y no se le concede ningún derecho de propiedad de derechos, título o interés en el Software
        de aplicación.  ATodoGas se reserva todos los derechos de propiedad intelectual sobre el
        Software de aplicación. Todo uso o acceso al Software de aplicación está sujeto a los
        términos de este Contrato y a las leyes de propiedad intelectual aplicables. A menos que
        este Contrato lo conceda de forma expresa, ATodoGas se reserva todos los derechos sobre el
        Software de aplicación.\n\n

        <b>2. RESTRICCIONES</b>\n

        Usted no puede (i) arrendar, alquilar, sublicenciar, publicar, modificar, parchear, adaptar
        o traducir el Software de aplicación; (ii) realizar ingeniería inversa, descompilar o
        desinstalar el Software de aplicación, crear trabajos derivados del Software de aplicación;
        (iii) intentar crear el código fuente del Software de aplicación a partir de su código
        objeto; (iv) utilizar cualquier hardware o software modificado, no autorizado, ilegal o
        falsificado con el Software de aplicación; (v) volver a instalar versiones anteriores del
        Software de aplicación; (vi) infringir cualquier ley, reglamento o estatutos o derechos de
        ATodoGas o terceros en relación con su acceso o uso del Software de aplicación; (vii)
        obtener el Software de aplicación de forma que no sea a través de métodos de distribución
        autorizados por ATodoGas; o (vii) explotar el Software de aplicación de forma no autorizada.\n
        Estas restricciones se interpretarán para aplicar en la mayor medida permitida por la ley
        en su jurisdicción.\n\n

        <b>3. SERVICIOS Y ACTUALIZACIONES; CONTRATOS Y CONTENIDO DE TERCEROS</b>\n

        ATodoGas le puede proporcionar ciertas actualizaciones de Software de aplicación, mejoras
        o servicios. Algunas actualizaciones, mejoras o servicios pueden cambiar su configuración,
        causar una pérdida de datos o contenidos o provocar pérdidas de funciones o características.\n

        El Software de aplicación puede hacer referencia, mostrar o proporcionar enlaces a sitios
        web o contenidos gestionados o mantenidos por terceras partes de forma independiente o
        («Contenido y Enlaces de Terceros»).\n

        ATodoGas no controla ni dirige Contenido y Enlaces de Terceros, y ATodoGas no controla,
        aprueba, avala, garantiza ni patrocina ningún Contenido y Enlaces de Terceros. ATodoGas no
        tiene ninguna responsabilidad hacia usted por cualquier Contenido y Enlaces de Terceros.
        Usted confía en cualquier Contenido y Enlaces de Terceros a su propio riesgo, y usted asume
        todas las responsabilidades y consecuencias que se derivan de esa confianza.\n\n

        <b>4. CONEXIÓN A INTERNET</b>\n

        Algunas características del Software de aplicación pueden requerir conexión a internet.
        Usted es responsable de todos los costes derivados en relación con el acceso o el uso de
        internet.\n\n

        <b>5. EXCLUSIÓN DE GARANTÍAS Y LIMITACIÓN DE RESPONSABILIDAD</b>\n

        El Software de aplicación se proporciona «TAL CUAL», sin ninguna garantía expresa o
        implícita. ATodoGas renuncia expresamente a cualquier garantía de comerciabilidad, garantía
        de idoneidad para un propósito particular y garantía de no infracción.\n
        EN NINGÚN CASO, ATodoGas SERÁ RESPONSABLE DE LA PÉRDIDA DE DATOS, PÉRDIDA DE GANANCIAS O
        CUALQUIER PÉRDIDA O DAÑO, DIRECTO, INDIRECTO, INCIDENTAL, ESPECIAL O CONSECUENTE, SEA CUAL
        SEA SU ORIGEN, COMO RESULTADO DEL ACCESO O USO DEL SOFTWARE DE APLICACIÓN.  SIEMPRE Y CUANDO
        ESTA ESTIPULACIÓN SEA APLICABLE EN SU JURISDICCIÓN, LAS LIMITACIONES Y EXCLUSIONES SE
        APLICAN EN EL ALCANCE PERMITIDO POR LA LEY INCLUSO SI ALGÚN RECURSO NO CUMPLE SUS FINES.\n\n

        <b>6. INFRACCIÓN DEL CONTRATO; FINALIZACIÓN DE DERECHOS Y RECURSOS DE ATodoGas</b>\n

        Si ATodoGas determina que usted ha infringido los términos de este Contrato, ATodoGas puede,
        por sí mismo, o promover la toma de cualquier acción para proteger sus intereses, tales como
        la inhabilitación del acceso o el uso de una parte o todo el Software de aplicación, poner
        fin a su acceso, cesar cualquier servicio proporcionado en el Software de aplicación o
        confiar en cualquier otro esfuerzo de recurso que sea razonablemente necesario para impedir
        el uso modificado o no permitido del Software de aplicación.\n\n

        <b>7. CONTROL DE EXPORTACIONES Y CUMPLIMIENTO DE LAS LEYES</b>\n

        El Software de aplicación puede contener tecnología sujeta a ciertas restricciones en virtud
        de las leyes y reglamentos de control de exportación. Como tal, el Software de aplicación
        no podrá ser exportado o reexportado a personas y entidades que infrinjan estas leyes y
        reglamentos.  Debe cumplir con estas leyes cuando utilice el Software de aplicación. Usted
        declara y garantiza que (i) no se encuentra en un país que está sujeto a un embargo del
        Gobierno de los Estados Unidos, o que ha sido designado por el Gobierno de los Estados Unidos
        como un país «de apoyo al terrorismo»; y (ii) no está incluido en ninguna lista del Gobierno
        de los Estados Unidos de partes prohibidas o restringidas.\n\n

        <b>8. LEGISLACIÓN GENERAL</b>\n

        Usted está sujeto a la versión más actualizada de este Contrato. ATodoGas podrá modificar
        los términos de este Contrato en cualquier momento. Su uso continuo del Software de
        aplicación significará su aceptación de la versión más reciente de este Contrato.\n
        Si alguna disposición de este Contrato se considera no válida, ilegal o inaplicable,
        la validez, legalidad y aplicabilidad de las restantes disposiciones de este Contrato no se
        verán afectadas ni menoscabadas de ninguna manera.\n
        Este Contrato constituye el único acuerdo sobre el Software de aplicación entre usted y
        ATodoGas, y sustituye a cualquier otro acuerdo previo o actual en relación al objeto del
        mismo. Ningún error en el ejercicio o retraso en el ejercicio de cualquier derecho en virtud
        del presente Contrato constituirá una renuncia de ese derecho. ATodoGas puede ceder
        cualquiera de sus derechos en virtud del presente Contrato, incluyendo sus derechos para
        hacer cumplir los términos de este Contrato.\n\n

        <b>9. EL PROPIETARIO DE LA TIENDA</b>\n

        Este Contrato se realiza entre usted y ATodoGas, y no el Propietario de la tienda
        («Propietario de la tienda») desde la cual descargó el Software de aplicación («App Store»),
        y ATodoGas, y no el Propietario de la tienda, y usted es el único responsable del contenido
        del Software de aplicación, salvo lo establecido en este Contrato.\n
        Su uso del Software de aplicación también estará sujeto a los términos de uso de la App
        Store.\n
        El Propietario de la tienda no tiene obligación de proporcionar servicios de mantenimiento
        o asistencia con respecto al Software de aplicación.\n
        En la medida de lo posible permitida por la ley aplicable, el Propietario de la tienda no
        tendrá ninguna obligación de garantía con respecto al Software de aplicación.\n
        El Propietario de la tienda no es responsable de presentar ninguna reclamación por usted o
        por cualquier tercero relacionada con el Software de aplicación o su posesión y uso del
        Software de aplicación, incluyendo pero no limitado a: (i) reclamaciones de responsabilidad
        del producto; (ii) cualquier reclamación de que el Software de aplicación no cumple con
        algún requisito legal o regulatorio aplicable; (iii) las reclamaciones derivadas de la
        protección del consumidor o de una legislación similar; y (iv) cualquier reclamación de que
        el Software de aplicación infringe los derechos de propiedad intelectual de un tercero.\n\n

        <b>10. CONTACTO</b>\n

        Si tiene alguna pregunta o queja sobre el Software de aplicación, póngase en contacto con
        el equipo de ATodoGas (por ejemplo, mediante algún comentario en la tienda).
    </string>
    <string name="slide_2_title">Listos para empezar</string>
    <string name="slide_2_desc">Descubre una nueva forma de gestionar tu coche</string>
    <string name="end">Terminar</string>

    <!--HOME FRAGMENT -->
    <string name="driveButtonText">Conducir</string>
    <string name="lastTripTitle">Último Viaje</string>
    <string name="carDataTitle">Datos Generales</string>
    <string name="kmTitle">Kilómetros recorridos:</string>
    <string name="gasolineTitle">AVG:</string>string>
    <string name="coolantTitle">Líquido refrigerante:</string>
    <string name="coolantIconDescription">Este icono representa el nivel líquido refrigerante del coche</string>
    <string name="gasolineIconDescription">Este icono representa el nivel de gasolina del coche</string>
    <string name="hourglassIconDescription">Este icono representa el tiempo realizado</string>
    <string name="dashboardIconDescription">Este icono representa los kilómetros recorridos</string>
    <string name="pointsIconDescription">Este icono representa los puntos ganados por el viaje</string>
    <string name="infoIconDescription">Este icono representa que el elemento donde se encuentra puede ser seleccionado para más información</string>
    <string name="emptyRectangleDescription">Rectángulo gris sin relleno</string>
    <string name="solidCircleDescription">Círculo gris con relleno del mismo color</string>
    <string name="pointToPointDescription">Este icono representa el lugar de inicio y fin de un viaje</string>
    <string name="lineDescription">Línea horizontal que divide visualmente la pantalla</string>
    <string name="slidesDescription">Icono que indica que se puede deslizar a la derecha y/o izquierda para ver más info</string>
    <string name="bluetoothConecting">Conectando bluetooth...</string>
    <string name="bluetoothUnable">No se dispone de bluetooth</string>
    <string name="bluetoothOn">Bluetooth conectado</string>
    <string name="bluetoothOff">Bluetooth desconectado</string>

    <!-- DIAGNOSTIC FRAGMENT -->
    <string name="diagnosticButton">I N I C I A R</string>
    <string name="healthResultsTitle">Diagnóstico</string>
    <string name="reiniciarTitle">Reiniciar</string>
    <string name="resumenTitle">Resumen</string>
    <string name="tiempoTranscurridoTitle">Tiempo Transcurrido:</string>
    <string name="erroresDetectadosTitle">Errores Detectados:</string>
    <string name="erroresTitle">Errores</string>
    <string name="historicMenu">Historial</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="loading_obteniendo_codigos_error">Obteniendo Códigos de Error</string>
    <string name="error_conectar_obd">Error al conectar con OBD</string>
    <string name="error_obtener_datos_obd">Error al obtener los datos</string>

    <!-- CODIGOS DE ERROR: REF: https://codigosdtc.com/codigos-dtc/ -->
    <string name="FIRST_CHAR_P">Problema en el tren motriz</string>
    <string name="FIRST_CHAR_B">Problema en la carroceria</string>
    <string name="FIRST_CHAR_U">Problema de Red</string>
    <string name="FIRST_CHAR_C">Problema en el chasis</string>
    <string name="SECOND_CHAR_0">Código de error generico</string>
    <string name="SECOND_CHAR_1">Código de error determinado por el fabricante</string>
    <string name="SECOND_CHAR_2">Código de error determinado por el fabricante</string>
    <string name="SECOND_CHAR_3">Código de error determinado por el fabricante</string>
    <string name="THIRD_CHAR_1">Fallo de algún sensor que controla la relación Aire-Combustible</string>
    <string name="THIRD_CHAR_2">Fallo en el sistema de alimentación</string>
    <string name="THIRD_CHAR_3">Fallo en el sistema de encendido</string>
    <string name="THIRD_CHAR_4">Fallo en el sistema de anticontaminación</string>
    <string name="THIRD_CHAR_5">Fallo en el sistema de marcha mínima y velocidad</string>
    <string name="THIRD_CHAR_6">Fallo en el Módulo de control del motor (ECM) y salidas auxiliares</string>
    <string name="THIRD_CHAR_7">Fallo en la transmisión automtica o sistema de control de tracción </string>
    <string name="THIRD_CHAR_8">Fallo en la transmisión automtica o sistema de control de tracción </string>


    <!-- HISTORIC FRAGMENT -->
    <string-array name="measure_array">
        <item>km</item>
        <item>velocidad</item>
        <item>RPM</item>
        <item>consumo</item>
    </string-array>
    <string-array name="period_array">
        <item>día</item>
        <item>semana</item>
        <item>mes</item>
        <item>año</item>
    </string-array>
    <string name="measure">Medida</string>
    <string name="period">Periodo</string>
    <string name="previous">Anterior</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="noChartData">Datos de la gráfica no disponibles</string>


    <!-- PROFILE FRAGMENT -->
    <string name="numberPointsTitle">Puntuación:</string>
    <string name="numberRankingTitle">Puesto Ranking:</string>
    <string name="numberAchievementsTitle">Logros:</string>
    <string name="medal">Medalla:</string>
    <string name="gold">Oro</string>
    <string name="silver">Plata</string>
    <string name="bronze">Bronce</string>

    <!-- LOCATION FRAGMENT -->
    <string name="locationPermissionUnable">No se puede mostrar mi ubicación por falta de permisos</string>
    <string name="titleLastLocationCar">Aparcamiento</string>
    <string name="snippetLastLocationCar">Último lugar de aparcamiento conocido: </string>

    <!-- SETTINGS ACTIVITY -->
    <string name="settingsTitle">Ajustes</string>
    <string name="permissionCategory">Permisos</string>
    <string name="bluetoothSetting">Bluetooth</string>
    <string name="locationSetting">Ubicación</string>
    <string name="carCategory">Preferencias del vehículo</string>
    <string name="fuelSetting">Combustible</string>
    <string-array name="fuelType">
        <item>Gasoil</item>
        <item>Gasolina 95</item>
        <item>Gasolina 98</item>
        <item>Otros</item>
    </string-array>
    <string name="obdSetting">Dispositivo OBD2</string>

    <!-- TRACKING SERVICE -->
    <string name="trackingNotificationTitle">Trayecto en curso</string>
    <string name="trackingNotificationSubtitle">El dispositivo está recopilando datos de conducción</string>
</resources>
